%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Classe do documento
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Opções:
%  - Graduação: bacharelado|engenharia|licenciatura
%  - Pós-graduação: [qualificacao], mestrado|doutorado, ppca|ppginf

% \documentclass[engenharia]{UnB-CIC}%
\documentclass[bacharelado]{UnB-CIC}%

\usepackage{pdfpages}% incluir PDFs, usado no apêndice
\usepackage{subfigure}
\usepackage{float}
%\usepackage{caption}
%\captionsetup[table]{skip=10pt}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Informações do Trabalhomon
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\orientador{\prof \dr Jacir Luiz Bordim}{CIC/UnB}%
%\coorientador{\prof \dr José Ralha}{CIC/UnB}
\coordenador{\prof \dr Rodrigo Bonifácio de Almeida}{CIC/UnB}%
\diamesano{15}{Março}{2017}%

\membrobanca{\prof \dr Marcelo Grandi Mandelli}{CIC/UnB}%
\membrobanca{\prof \ms Marcos Fagundes Caetano}{CIC/UnB}%

\autor{Guilherme}{David Branco}%
\coautor{Samuel Vinícius}{Vieira Pala}

\titulo{Avaliação de Técnicas de Localização de Dispositivos BLE para a Physical Web e Prova de Conceito}%

\palavraschave{\textit{Bluetooth Low Energy}, Posicionamento, Ambientes internos, Filtro Kalman, Estimativa de distância, \textit{Physical Web}, Trilateração, \textit{Beacons}}%
\keywords{Bluetooth Low Energy, Positioning, Indoor Enviroments, Kalman Filter, Distance estimation, Physical Web, Trilateration, Beacons}%

\newcommand{\unbcic}{\texttt{UnB-CIC}}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Texto
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
 
\begin{document}%
    \capitulo{1_Introducao}{Introdução}%
    \capitulo{2_Fundamentos}{Fundamentação Teórica}%
    \capitulo{3_Localizacao}{Mecanismos para Localização de Dispositivos BLE}
    \capitulo{4_Ambiente}{Avaliação de Técnicas de Localização de Dispositivos BLE}%
    \capitulo{5_Conclusao}{Conclusão}%
\end{document}%